升左做經理 想買架車溝女

岩岩升左做m記經理
買架車溝女遊車河
ae110 定係 323好

手推車啦

車唔到條女

幾錢人工呀經理

如果閣下買起劉馬車，我相信全香港人都會好感激您

15500

呢架啱哂樓主身分

咁撚小 養自己都未掂啦

你講緊乜

ching 搵到咁多
我一個月都係得8k

住村屋free parking 慳左好多

買輪椅啦!
推佢出去遊車河, 仲可以呃佢比埋副身家你

買架手推車，推住一箱箱加大薯條出黎cow女
啲女見到真係會濕曬
利申試過，依家屋企第七奶都黎緊

買副象棋 有兩架車

跟我搵食 我條team招聘人手中

四架至真

你買咗副咩象棋

我要真車...

買架劉馬車

呢架車唔夠快

太多 揸唔哂

美金呀？
港紙就買單車啦

推到盡都係15km 唔夠力喎

撚有萬5，萬4炸

我得1A牌

港幣
我計過負擔到ae110 323

點會車唔到，怕趺出嚟咪放佢入個廁箱先

都話升左呀
唔係剛入職

住邊頭樓下停車場幾錢

屌你唔係搵緊工想入HA 咩

上面講左住村屋

邊區，調黎跟你？

邊區

唔係都有人收既咩？

唔自爆

新界，九龍，港島。。。。

睇村長架姐

買歐洲車都得

離島

吹水到極

Ae110 323
2選其1

嘩屌 大生意喎

想車埋fd, 屋企人，定自己代步

mt?

主力溝女遊車河
地板油飛車

經理仔咁囉

Ae110溝唔到女，但你番工點

買n46

Manager in restauranT 算唔算MT?

假日車

富士或者n46好撚過

洗成個月人工買部ae110咁豪

唔啦 唔會揀另外既選擇

為左溝女 都要付出

tesla

N46都係bmw

女都唔撚上ae110,

Catgirl都推到，點會車唔到女

你條team洗唔洗跑數先

村屋無叉電

我係profit centre 啵

啲女比你溝曬，btw ae110玩完放比我得唔得，5k 收

Bmw都養唔得起，你買jazz好過

110 地板油跑贏法拉利

買架老漢

賺撚到你

Tesla

跑下豬柳強數咁囉

同我部F10試？

高層 我有眼不識泰山

金拱門亞太區總經理

操到牛肺 再賣比你

個樣太mk
110 323 好踏實

吊車

賺咩，我月入6k咋都想揸下靚車

搵食啫

你養到323已講啦，得萬5

好好笑？

頭十抽一派500

買tesla model 3先
升左總經理就買Tesla model x

留tg

至少儲到萬4啦 早午晚都食公司
人生贏家

假日車 養到有餘

溝死女

真, 買拉利果班人都係冇技術
打慣灣岸, 用部110都可以輕鬆贏拉利

你未計要扣老強金呀

平時我都操開灣岸

老強，家用 ，保養，洗車，入油，買完110番黎講仲有幾多

車唔到

嚴格嚟講另外兩架係人力車

6吋橙鈴

有冇人識樓主

大車籠空間

電動輪椅

識樓主果d，宜家應該笑緊樓主on9

Corolla

都係新能源車，同Tesla齊名，又平過Tesla,抵玩

搭巴士仲有人開埋門

認真 買唔難 養車先難
除非你住村屋包車位泊車

而家泊爛地都千幾蚊
牌費 保險 驗車 油錢

另外溝女唔去下下去郊外 好大機會去巿區 泊車費又貴又未必成日有位 巿區泊車位負累

成本效率好低 除非你唔介意同計掂數

否則我建議你出入搭的士仲好

家用$0
入村鬼油

手指滑板車練下d手指算啦

幾錢一個月

雙座BB車

上面答左

買開心樂園餐有無員工價

住村屋識人其實唔洗

食到唔想食

可以免費請人任食m記
應該大把女埋身

少少尷尬

食完都要遊車河調下情

喂 做咗中產人士喎 買乜車都得啦
睇啱咪買多兩三部囉

叫做做緊經理仔咁囉 負擔到玩下車仔

渣呢架

咁撚多 得唔得架 想跟ching搵食

出齊養車3寶 應該唔難養
村屋泊車
鄉郊鬼油
假日車

我條team請緊人

Btwin TILT 120

包你溝到女

請教下大粒墨點做

秒

鬼油得油渣，保險都味計

假膠

呢D假膠po都會有人認真撚上身恥笑樓主

呢架車叫咩型號

做飲食業買D架啱㗎啦

點解我微笑左

買黎溝女牛肺3系好過啦
MK妹淨係識分logo

ek3

其實大把人搵15000買車啦

飛毛腿導彈

其實15k係養到既 起哂鋼做乜鳩

邊個位啊 pin出嚟

你如果搞到香港又少個on9仔，少份娛樂，我就買起你。

呢架啱你呀 經理

不如包隻飛雞玩下

hot wheels算啦

大家唔好咁，畀下面笑下

車唔夠架
買多隻勞

買架板車算啦

用風火輪車條女

笑到咳

Ae86

你條女係死肥婆？

萬五蚊買車咩玩法

lovin it

手推車？

你碌柒咁揸林寶都落老籣都冇女上你車啦

輪椅考唔考慮

經驗不拘？

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

噴左啖水出黎
ching真係有意思既姐

牙經理，要個double decker呀唔該

前提係對方有錢又簽咗保險同埋遺囑俾你

樓主佢買左塊地同間屋

topic估到

488 pista

點解係經理唔係總裁

D1 ? 儲多少少錢
買架jazz 收早 放假跑Uber
利申：過來人

半副

m3

假假地都係經理

點計？

買副象棋, 有四架

連埋條女，適合樓主

樓主買電動輪椅

Porsche 911

大家唔好focus係我title同salary
請foucs返揀車

15500學人買車

呢幾架點睇

BMX啦

真心為樓主

考唔考慮埋車震個時嘅情況

考慮 邊架避震好

車震會整壞避震
樓主屌個時大唔大力先

等恆馳

升到咁高級仲買車?要買遊艇啦

真心

下下插到最深 30分鐘

粗粗哋踩住單車先啦

係公司屌得啦，洗閪車咩

Model S

AE110 for sure

換左條女

剷車

起碼要買大牛

真心嘅 Tesla model 3

屌你慳返個錢啦
定係假膠

AE110

想揸下車姐

算吧啦, 你養唔起架啦
有錢泊車又通街泊
撞到人又賠唔起
被你撞嗰個又好陰公

冇啦啦撞咩人呀？打gta呀？

好勁
可唔可以跟你搵食

993

可以 我條team請人

真心香港d 女撚識車咩,買架新淨d 既ae110,打個蠟就有一堆女濕晒唔

加埋尾翼 鬼面罩 響喉

buy echo

太細 唔好坐

串錯字仲要pin...

M記經理 串錯字有幾閒？
我串岩就做緊ceo啦

仲買車
推車啦柒頭

升左經理 想豪d

建議你剛升職就儲一年錢先
之後再叫你老豆俾幾百萬你買藍寶